［NETFLIX］Terrace House: Tokyo 2019-2020 (2)

繼續討論

最新發展
ビビ同凌ig都互相un follow左😂😂

春花好靚 希望佢同屁屁一齊

究竟會唔會係ビビ同花block左凌呢😂
エミカ生日會之後先發生呢單野

另再有花單方面unfollow左カイ

不如你打返英文or中文名
日文真係好難知你講緊邊個

絕對懷疑ryu係咪gay

全力支持tupas
內向型暖男

你地都係用VPN睇緊最新?

HANA unfollow KAI????

屌，打撚哂日文點撚樣討論呀

想問vivi ig 係邊度搵到

violapolt

幫樓上做個翻譯

ビビ=vivi
カイ=kai
エミカ=emika

咪咁惡啦，套嘢本身於日文嘛

下 花咁小氣都有
明知一定會比人討論

Thank you

呢條女咁情緒化又小氣
同佢拍拖一定好撚辛苦

Haruka & peppe 我都好中意！

可能發生咗d野呢
只係ig follow啫

見有人話我地&panel都對th啲人標準高過普通人
會放大人缺點
我都幾認同

鍾意睇人仆街呢句野放去全世界都o岩用
同埋上左鏡出左名就當係名星咁睇咁鍾意睇佢地私底下既仆街野都正常既

今季d 仔最鐘意佢
同emika好襯

希望佢成功溝到emika

今喲舊人走得咁快 24集到已經清晒

得罪講句 第一批人早要走啦
成班都

春花有戲拍, 但個男主角個樣

覺得emika唔會睇得上去
佢都幾港女

希望溝唔到
唔想臭雞害到人

有成田凌嘅感覺

it satisfied expectations.

香港幾時有新一季？

睇Terrace House入面個春花睇落仲靚d
正常唔係電影中既鏡頭會拍得演員靚d架咩

Oops sorry 係男主角後面似成田凌
我都覺haruka係terrace house入面靚啲

都唔係好差姐

點解今個禮拜冇新一集嘅？

每四集休息一集

Netfilx幾時先會上新嘅集數

呢輯真係麻麻

今季玩咁耐都出唔到一對情侶上去d人全部擺明自我宣傳又要顧及形象真係好悶

有冇人知ep32最尾果part係咩歌

Halsey - 11 minutes?

係呢首啦 唔該哂

我花

恭喜トパス👍👍👍
取得愛華歸

唔鍾意emika

week33

tupas真係man底 kiss個陣好smooth
好開心hana有人追

個新housemate一識人就問人地搞左野未
又喺kai面前date hana 自信得滯

好鍾意個女嘉賓
講野好放又投入
而且樣子唔錯

永野芽郁？
勁cute今集最鍾意係佢

靚到癲

過份自信真係唔係好得
祝福kai

其實我覺得emika冇乜問題

我都覺得無問題
佢同tupas好襯

成日俾班主持講到好衰

完全唔認得3年A班係佢

但聽個社長講野語氣同小動作
我覺得佢好大機會係on9仔

扮學生化d柒妝o者
佢係靚女黎既

畫音符

個feel有d似kenny

但hana好似幾like佢
kai掙扎呀

/spoiler
.
.

芽b
Btw 佢同葉山拍過一套戲

停左幾集
見到你地話有芽郁bb今晚即刻開翻黎睇先

應該係 一個月就得
好想睇Lily Franky反應

佢地真係仲一齊緊？
點睇都覺得佢當tupas 水泡 又唔想係sns 比人鬧先玩下咁

我都覺

我都係

恭喜半さん！

E―girlsの元メンバーで歌手のDream Ami（31）が22日、総合芸術制作会社「デリシャスカンパニー」代表で建築家の半田悠人氏（31）と結婚したことを発表した。
同日、2人そろって都内の区役所に婚姻届を提出。挙式・披露宴は未定で、Amiは妊娠はしていない。

咦咁幾係半田同佢入TH嗰陣個女朋友分左手

即係*

17年個時已經散左

啱啱睇完Netflix 頭2季 有無邊pair係仲未分手

日本人拍拖一兩個月就散是常識吧

應該得Noah 同 Seina
吹能脹

佢兩個放閃放到上しゃべくり007

睇見都火滾
9咩年差者
差成14年呀
聖南把聲仲要扮溫柔🤦‍♂️

Noah 說好的做機師呢

阿魯曼同政子呢？

終於有靚仔靚女加入👍👍

散左n年
大家都有新開始

有update 咩

等緊netflix part 3, 想知最新個幾集有無提武肺

而家播緊係當時12月中左右

😍😍

男

你唔講都唔記得

社長你真係好難頂
同聡太一樣🤦‍♂️

德井復工返,希望快d返TH la

社長果part好好笑

真心好難頂呀
好嘔心

但個新仔好似好摺

九公

最低收視😂😂
「しゃべくり007」が最低視聴率を記録 島袋聖南＆石倉ノアは憧れのカップルなのに

ともあれ、そんなに人気の2人なら、いつも以上の高視聴率を記録したかと思えば、冒頭で紹介した通り、7・4％だったというのだ。ちなみにこの数字は、12年近く続いていきたこの番組の最低視聴率だと、民放ディレクターは言う。

Twitter好多人話呢對好噁心好難頂
仲話聖南都已經係啊嬸但諗野仲咁幼稚冇內涵

無睇開Terrace House, 但有J開林夢
入嚟留個名

即係聖南唔止32？
雖然我由第一季已經覺得佢個樣比實際年齡老
整完容都無覺得佢有靚過
更估唔到有d咁狂熱既fans

岩岩入住講黎扮下上進溝女姐

1982年出世
報細數

輕井澤嗰季死唔認去整容真係搵鬼信

好撚正

阿嬸嚟架啦已經

可惜德井唔係到

痴撚線條女又靚又大波

阿嬸黎講都叫勁
食食埋埋咁多年下靚仔

真係估唔到林ゆめ都入黎
由tupas 同emika 一齊走開始...
今季商業味太重...

今次我覺得係noah高攀佢喎 條友扮上進
人地介紹份工比佢返兩返就擴工 日日PARTY
又心地差笑9歌手 根本就唔識尊重人

Seina靠自己 model, yoga老師都做到有聲有色
又有義氣多朋友
人地有需要時真心聽同幫人
除左外表之外有邊樣唔係好過noah

社長似係行為odd多過嘔心 覺得佢好頂引

重點係佢喺其他人返黎既時候又即刻唔成個嘴飲
即係明知咁做係有問題
猴擒佬

Noah係勝在外表＋家底
係零內涵架
但呢d人又會大把女埋身咁解
雖然唔中意YUI但覺得佢唔係同Noah一齊都叫甩難

Netflix 幾時出第三季

Noah依D二世祖 洗鬼勤力咩
同埋邊會鐘意優衣依種女仔吖
當初以為同聖南都係追到姐姐嗰種征服感
點知又俾佢地玩到咁耐喎

Season one failed to fulfil my expectation whereas season two satisfied my expectation.

社長返到房都仲飲緊枝啤酒
頂唔順依種人 好油膩又過分自信

呢季好似好多都係黎賺人氣
想入藝能界or做緊藝能 愈睇愈悶
hana愈黎愈煩 好想佢快啲畢業
有新人入黎佢好似interview咁每次都問一樣既問題
唔知以為佢係mc

個個都好似唔係嚟拍拖咁

社長好咸濕狗公feel 重要過分自信

一齊做戲用來接job keep人氣啫

Hana 好八婆feel,個心成日想搵d靚仔到唔係佢lvs的男仔，其實佢同Kai望落幾襯又睇唔上眼人

鐘意man嘅姐 ryo社長好靚仔咩

唔靚仔 仲好撚油膩
社長呢種自以為好高超既撩女仔技巧好岩同hana一對啦
同hana個種一見到岩type既男人雙眼就發晒光又中意自己無到鳩叫扮怕羞pure一樣咁柒

hana真係要lan
成日搞埋啲小動作霸地盤咁 煩撚到

社長真係顛架
係門口偷聽人講野😱

睇到笑左出聲

凌真係好賤
私下係咁lineビビ
又諸多藉口話唔想再出鏡
咁你一開始就唔好入Terrace House啦
抵你隊野連輸11場

凌辛苦經營既大好形象比vivi爆出黎破壞晒
社長噁心得黎好好笑
個sit up睇到我眼都凸埋

又有芽郁

社長鬼鬼祟祟個樣諗起in the city個廚房佬呃蝦條不過佢係升級版面皮超厚又嘔心，佢突然申隻腳咪去我差d打爆左個mon

好拿變態
佢做sit up時 好驚佢一野錫落yume到 諗起都嘔心

之前好鐘意睇凌 好失望原來佢係渣男

日本仔個個都係有食唔食咁架啦

真係好撚癲
咁多人apply實有d正正常常既人唔知做乜係要揀呢d

一路做situp一路叫 笑到仆街
Yume係咪真係咁都受

社長係扮型又核突 但係算正派嘅 同以前宿舍長差唔多

廚房佬見住條女比人圍攻都唔幫句咁仆街
佢、ryo、kenny都係歸落又要拎著數又無腰骨個類

最受歡迎都係暖男feel但適當時主動個d (guy, tupas)
Kai同新仔都有機

而家先睇到25
ruka篇speech我喊到仆街 好感動

Best frames this week (Ep35)

痴撚線 社長真係痴q咗線
好耐都無睇terrace house笑得咁開心

今季商業味濃到
一返東京就搵哂D半個明星既人黎拍
只要上過節目既ig閒閒地都都升到十幾廿萬
同之前既東京篇差好遠
都係返去繼續睇輕井澤

對住山ちゃん舉中指🤣

睇 playroom開門果下同做 situp睇到好尷尬

me too

Emika？

我都係咁唸我估佢呢招突然咁用一定有前科之前用過黎溝女

社長冇可能係正人君子,一齊放長雙眼睇下

做situp溝女係咩玩法

對住邊個舉中指
可唔可以唔好打日文 睇唔明

如果德井sir番黎 不如keep永野換走小獎佢

小獎真係好佈景板

成班大前輩係度梗係唔敢出聲
芽郁靚女梗係比多d鏡頭佢問佢意見

Kai 同Hana 好cute

睇咗幾次嗰幕
同埋真係好鍾意kai把聲

想點知vivi爆佢咩

好磁性 隻眼又好靚

reddit見到，you個ex係咁樣
唔怪得咁鐘意kai

有無人知邊度有得睇返Boys x Girls Next Door ?

冇錯

另睇完今集
好肯定ビビ同凌係發生左性關係
凌真係好賤囉
呢段分明講H

留名

有冇日文巴打可以幫手翻譯下點解

入post係為左share、討論
淨係打日文就好心出返去la
個個好聲好氣講過都唔聽 都唔知咩人嚟

我係上面都有問過可唔可以唔好打日文
就算打都俾返翻譯啦
問完又唔應返我個日文係咩意思

識打日文叻叻豬d
最簡單唔好quote佢cm咪得

句野係話 比賽前又話攰 比完賽又話攰

我本身都幾中意凌 但係佢好撚仆街

仲要本身凌係肯見
一聽到有鏡頭即刻話唔見
擺明剩係想去爆房又唔想比鏡頭影到啦

社長搵手幫人抹口紅🤦‍♂️

唔知點解好鐘意睇呢個核突佬

唔好講有時d女反而受呢d
而家d o架仔全部草食系突然有個咁進取既可能會心動

一早唔知比人中出過幾多連發啦
呢d又靚又瘦底大波肯定由細到大都勁撚多仔想屌
佢自己都話拍過9次拖
最少都比9條撚入過

開頭其他member介紹社長個陣佢都冇乜反應一講佢叫做社長佢即刻對眼發光咁

咁社長我都覺得ok既
at least佢誠實地話因為yume大波想溝
好過ryo條撚屌又要食又要唔撚認

Kai剃光頭

頂🤦‍♂️
真係錫埋落去
社長你真係好嘔心

🤦‍♂️🤦‍♂️

都係長頭髮好睇

未睇 純睇張圖MK妹應該措手不及 應該有少少唔願意？
社長好嘔心

幫人抹完個嘴就錫咁猴急

未
夢呢d世界女
咁都話冇問題🤦‍♂️

嘩diu 睇完幅圖想幫yume消毒個咀

一開始果時 ryo 同 emika 去完銀座食完壽司之後係咪去左汁番劑先番屋企

LM

Lm.

社長一集已經咀完再plan埋扑野
Kai同Hana仲係度huggu

可能Yume成日比人sexualize、當物件睇、性騷擾
當下即時分唔清邊d係ok既行為
嚇親淨係識不失禮貌帶過
好在最後個段佢都發覺到社長唔尊重佢

上面有d cm都幾仆街
你生得靚仔拍得多拖
係咪等於唔可以介意比人抽水先

一個後生女仔 多唔錯嘅人追 成日比人起哄撮合
比人迫到求其say咗yes再好快散/多puppy love其實唔奇
唔駛諗到一定係slut 了解左先

社長真係好嘔心
但作為entertainment睇又好撚正

btw今集最正都係芽郁bb

社長真係好撚油膩
但有佢先有笑點 佢未黎之前悶左好多集
芽郁係咪會留到最尾 都幾有綜藝感

社長好心用多幾張面油紙啦成塊面令立立咁

留芽郁踢走葉山啦成集講得兩句野

葉山有時可以成集都唔講野咁 係山里carry 下
可能佢係吉祥物黎
真係好想問社長哪裡來的自信
唔理yume 係咪公廁啦 但佢對yume既行為完全係性騷擾黎對任何女性黎講都好唔尊重

社長覺得自己條件好呱
對面一個搞唔好笑既棟篤笑一個學生哥
同埋佢係志遠面前曬命個種勝利宣言咁真係好撚小學雞

仲以為hana攬完Kai kai會錫佢

tori 話yume 都like 社長個陣芽郁笑果個樣勁可愛
kai啲棟篤笑真係好唔好笑 但佢真係好努力想做好 但又無幽默天份
志遠最尾可以恥笑返佢啦

下一季幾時出

俾曬機會都唔識上
要等下集 希望會有突破

第三部我用vpn睇完啦 第四部呢

起碼無社長禁猴擒

社長覺得自己既表現令到支潤唇膏網上賣哂
真係自我過剩

Yume 去到最後好似都頂唔順社長咁主動

社長好賤呀,用哂我d招數

關佢咩事
糟物窿本身就受歡迎
仲要油面佬肯定本身唔識呢d野走去問sales然後sales一定係sell佢最好賣個樣架啦
賣曬有幾奇

個社長好撚鳩 條女跟本收兵多過想同佢發展

社長姓新野 拼音係 ni i no 暱稱黎
我覺得kai 剃頭好睇過長髮 唔係好中意中意男仔留到咁長

我覺得兩pair都未有一pair一齊就話double date都怪怪地
社長好似覺得自己掂硬咁

同埋kai&hana plan左個date 都無邀請其他人join
社長就自己邀請自己
kai又係既 hana之後都講明想獨處 都唔醒d約過第二日

社長棚牙好核突
笑到成個joker咁

佢d牙好黃 睇落唔乾淨咗 重自動錫人 CLS

唔乾淨咁

下場應該好慘

睇左集boys&girls next door(2012)
分別都幾大
- 張張都單人床唔係上下格 無咁cozy
- 女仔房大到每人有一個化妝鏡位
- 一黎到個晚就放得幾開 喺度飲野跳舞 唔似新season咁拘謹
- 成集都無panel commentary
- 買歌budget多d? 又radiohead又lou reed bgm

仲要留鬍鬚 加埋更"污wear"

我覺得係Kai開始想縮沙

唔會掛

好鐘意kai，好唔鐘意hana

但都想TH出一pair 情侶

Emika係咪冇同到個個男仔一齊

濕鳩公司仔社長扮大袋想食大波妹
好撚井底

唔係臨走前喺遊樂場同Tupas 一齊咗跟住就搬出去咩
Tupas文靜內向型

e個無乜人鍾意
但我好鍾意, 大家嚴重underrate左佢

emika臨尾希望令觀眾型像改變先做場大戲,咁都信

希望社長唔好走 佢好好笑
睇左咁多年 佢應該係最真心膠得黎有自信

另外, Kai仔加油 食住上啦

有冇人post 過？

bilibili 睇?

第三部係咪應該就快上？

岩岩睇完EP33, 可以入返POST
大家唔好咁快柴HANA啦, 係咪已經唔記得E 輯頭果十幾集幾難捱
係HANA黎之後帶返TH 俾我地

社長係走尻尻地路線, 有佢先有D睇頭
Emika明顯係借tupas 過橋架啦, 一個願打一個願捱, 冇計

今季MVP 都係Peppe架啦, 零死角
可以GROUP入GUY同HAN SAN 果個LEVEL

有人畫埋出黎

sit up都有

形象mama
明顯對個fwb／sp動左心 又扮無野 睇到幾心up
不過佢盤生意好似幾掂（身材都係

頭十幾集得you一個開頭comment一段仔
之後就全部都影d housemates
以為會好悶
點知頭幾集d進展已經好睇過哂netflix d seasons
d人說話行為又真好多

next door 同netflix d 真係唔同
好多一班人既活動， d 感情好直接， 好貼地
果時既momo chan 真係好gfable

身材perfect

無咩印象 係咪入左黎一陣就走果個

係呀， 第一個走
有個韓仔ex 果個

日本netflix幾時有season 4?

快畢業之後又到湘南系既人入住

而社長因為大人之事情，youtube直播中止
9成9俾staff 禁止
仲要話今星期停播 知你地好期待睇佢
好唔好意思wo
都有病既🤦‍♂️

唔明

睇過in the city 同aloha, 今季好睇嗎？

親， 咪劇透呀

捱得過頭12集就好睇

咩大人之事情 唔明

今個禮拜冇update？
netflix仲係36既？

聖南係咪湘南

Pepe好似溝左個同鄉

叫社長食屎啦dklm但又好想睇

唔明 發生咩事

好襯

又黎🤦‍♂️

每4星期會停一次（好似係）
聽日應該有新episode

捱唔到

我都分左兩次睇

之後有冇好睇啲

12集之後就正常返既TH

呢條友可唔可以快啲走

tralier黎 呢度

未出就講聲spoiler先po la

屌， 你spoil 可唔可以講聲再加密呀， 知你知道先過我地啦， 你spoil 完我地唔駛睇啦

Hima069會員其實你唔係第一次劇透
可能你住日本有得快啲睇
但我地未更新得咁快
仲有你之前成日打日文又唔俾翻譯
希望你下次識做

HK Netflix 幾時先會更新

4月啊

等到流浮山刀手到咗，Netflix都仲未上

屌

week37

其實有冇人覺得kai stand-up幾好笑
佢講啲野唔好笑 但又唔知點解又覺得幾好笑

1d都唔覺
佢講d野太真實特別講上班族個d
個氣氛又唔係relax
好多人聽到會唔舒服

覺得kai未去之前已經預視到呢堆問題會出現所以先1516
最後都係俾撚屌社長擺上枱
feel for kai

所以社長做到社長
咁自我 咁識不斷R/push人地做佢想做既野

Kiss唔到之後佢唔係諗人地唔鐘意
而係「投先咩甜頭都拎唔到 應間同床點都要抽個水掛？」

今集真係全series最精彩

o岩
今集一路睇我都覺得佢真係成個社長feel咁
抵佢搵到錢

不過其實睇左咁耐我都唔覺kai有幾鍾意hana

之前睇到好悶 停左冇睇
你地咁講完搞到想追返

社長出現之後真係幾好睇

一路睇一路覺得個旅行好似公司旅行社長出錢帶社員去玩

捱過左頭12集， hana 入黎就開始好睇

太多喇 睇到唔係好舒服
以前都唔駛一定係變態仆街bitch野先好睇 熱血、友情、純愛個d都好睇

啱呀，一開頭佢入嚟都仲覺得幾搞笑，而家直頭覺得佢計劃緊性侵犯

新東京篇成員之間既bonding真係唔係好夠

我都覺，一啲都唔交心

睇今集都想像到社長平時係公司power harassment會有幾勁

7/4 出 part 3

太遲

社長唔會夠條女玩
越大波越要讚佢有內在美 太猴擒

岩岩先發現

日本netflix 有Boys and Girls next door
不過得日字

真係完全唔明社長點解有fans

今季悶到嘔
成班得pepe係正 但你計啦成班啞既屌
如果pepe放落夏威夷應該幾正換走肥袋

Yume 都like 左

唔想hurt人感受唔Fing開好common
尤其Yume唔似性格強 又做呢行(要笑容好形象好)
不過都同意佢要清楚啲拒絕....d毒撚覺得你西既做咩都係西

唔同意yama, boba話社長唔係Evil
Ｈana講左幾次唔想訓一間房 社長話「大家都係朋友怕咩」
想比壓力人 Guilt人諗多
似係得唔到手就話9人"唔玩得", 你咁既樣邊個想XXYY
黎攻擊人維護自尊個啲人黎
由說服Kai去開始已經係有意識踩住人完成自己目的

個人黎講，輕井澤開頭個grp..佢地係有真心交朋友...bonding 係好好...

不過，講真呢d真係人夾人
人就得6個...好難會下下都咁夾

introvert既人多數唔會係th有咩好下場
kai好多愁善感 可能離開都係一件好事

覺得yume都係唔想好直接咁拒絕 或者佢覺得之後佢地可能有機會一齊呢
之前唔小心比社長kiss到佢應該係反應唔切 見佢呢集feel 到社長想kiss 佢就死都唔肯轉頭
但係水族館到都唔應該比社長拖到手
話隻手好多汗呀又或者扮前面有野睇跑走都可以甩開佢幾次
社長一定會捉住之前kiss 過同拖過手黎係咁講

好想去日本啊

凌似係想當vivi係sp

頭30集個節奏慢到仆街, 次次都係埋到臨門一腳食詐糊
社長黎左之後變左鬥快食女
咁飢渴自己出去搵食啦

睇幾集第一季 就會覺得完全係兩個世界

Shohei 依家係咪冇咗隻牙

事實係現實有好多女係咁
我之前試過追一條女
手又拖埋攬又攬埋車輪都打埋（我咀佢先但佢主動伸脷）
最後都係唔受

你咁講覺得KAI真係好慘

依家暴露晒啦
twitter 啲人叫佢專心打波

呢啲男仔點一齊得落⋯

戶口無錢都兩下比人迫到 係慘 都係無腦 無sense

社長有心幫朋友既 就唔會係咁樣出錢
而係預先塞D錢比Kai先la

或者咁講 Kai同Hana實在太唔同

可能只係我覺得比起火爆固執 無膊頭同踢都唔郁更難接受
睇波都鍾意睇D熱血真漢子

就好似我地+歐美觀眾會覺得Vivi搵Kai傾個trip點令到佢形象差好好
日本人就會覺得佢多事多口 唔關佢事

你岩..我自己係慢同感性既人..
反而明kai既感覺..
因為講既話係果一刻一定講唔到共識
倒不如道歉等佢發洩..遲啲再搵佢傾返補償既野..

我係Kai 都唔想喺全世界面前嘈啦

佢哋兩個IG成為兩個極端
一個唔開放comment一個充滿打氣comment

Hana真係事非精同死八婆

一開始hana入黎已經唔鍾意佢 點知真係愈睇愈閪
Btw 唔識用電話加密

未睇到最新 但ryo 之後都好憎hana 覺得佢好煩
之前仲有巴打話覺得hana 話係真係pure
呢啲閪女人 我覺得佢應該唔係好中意kai
只不過佢真係好想拍拖 咁kai 同佢表白先佢咪覺得好似好ok 咁囉
但之後發現自己係快心目中唔係最重要（我覺得佢係覺得kai 同佢表左白先 kai 一定要中意過多過自己中意佢咁 類次）
就反轉豬肚就係屎
講到尾佢都係自撚私淨係掛住自己

但可能以前買落唔係無錢仲亂fing呢, 以日本fashion計6000 yen都唔算好貴既item
佢都著緊件the north face架

只能夠講Kai既性格同生活習慣可能唔係幾適合同日本人同住, 又或者其實佢無同過女陌生人同住, 我唔覺得社長同Shion有好介意Kai, 今次件事係有人將一樣講到自己好珍而重之既物品擺得好唔小心而另一個人又好唔小心地搞到佢禍左返唔到轉頭

Kai果種道歉係睇得出佢一下子好混亂唔知有咩可以講, 但唔係對於整爛件衫呢件事覺得自己無錯, 唔知自己可以點補救, 都可以想像到佢會想講賠返件衫, 但如果一講出口又會比Hana攻擊佢唔做野, 去京都玩出得200yen, 點賠

一路口講Kai唔尊重其他人, 唔見得Hana有尊重過Kai既人生同事業 兼喺度人身攻擊 你因為家族原因選擇左摔角手呢條 "體力勞動" 既人生路, 唔代表有其他才華既人唔可以做文化工作

如果講日本文化戴住帽道歉係唔啱, 我唔信如果Vivi戴住帽Hana會一手除左佢, 佢果下擺明係為發洩郁手, 仲叫人唔好掂佢

我講kai都係因為係人一睇完呢集反應都會係hana太mean過哂火
想講下第個perspective

如果係你同kai同住
見住佢唔聲唔聲食哂大家買既食物
又日頭就嘈又唔做家務
係咪咁易用"佢lifestyle係咁"黎接受先

如果你係佢既date
見住佢全程心不在焉 唔願出錢 又無講過係咩事 夜晚又唔幫手
又會即刻諗「佢可能諗緊做野je」咁包容？

至於提情緒病係因為reddit好多人咁諗
其實我覺得d男仔唔係唔介意 係成日等有人開口講先 下下一有人講/背後問佢地就會話我都留意到

明知咁樣生活係累到人 都企硬唔會變 咪係咁既意思
無賴到講咩都無用

但係佢嬲嘅係因為件衫..
Hana唔可以一發脾氣然後拉晒所有嘢嚟鬧然之後再否定人哋成個人...
我明件衫係導火線..
但其實係佢200 Yen事件之後就一直對佢好大偏見..
係完全feel到睇kai唔起..

其實一開始ruka 都係咁樣
同kai 一樣有好多唔好既習慣 男仔房同房提完佢都無改
但最後係haruka 做左大姐姐咁坐低慢慢提佢 同佢傾佢要點做一個更好既人
當然ruka 係比kai open up 更願意去聽同接受
但起碼唔係好似hana 咁捉住條導火線就去人身攻擊人
我地睇TH 除左睇佢地人與人之間點相處都係想睇到入黎既人既改變咋嘛
我仲記得睇到ruka 認真改變自己 學英文學煮飯個陣真係覺得好好感動架

點解kai stand up發揮唔到
佢係ig啲9up又幾好笑

呢個又ok喎

咁上台同平時鳩up兩回事
睇佢上台個款其實佢唔係咁o岩做台上表演

Hana 可唔可以走好難頂

真

今集啲暗黑系音樂幾正

啲氣氛尷尬到我邊睇邊㩒住隻耳仔

hana個種閪 先唔講kai平時既待人接物先
話kai連身邊既人都帶唔到歡樂 仲點做comedian 唔撚洗咁呀 完全係自我感覺良好踐踏人

牙凌都係team kai

大家都係team kai

香港netflix係咪會聽日出??

係

點解仲未更新

通常好似兩點至四點有一個固定時間更新

Yume同vivi好似都幾嗒糖

Kai福畫唔差wo~Pop art feel
咁快走 都唔知係真心改 定改得Exactly一日
好似水川麻美講咁 比較想睇到佢喺TH依個環境改變 不過佢都係唔適合上電視住
欣賞佢終於有好好地面對自己 主動同Hana傾
始終唔係Team Hana都唔係Team Kai 兩邊都簡唔落

而家一望到社長就覺得猥瑣移開目光 希望新男挫一挫佢 Vivi鬧下佢lol
個新仔運動員得黎又有生意 又後生同幾型 講野中point(話間屋而家個個好各自為政)
so far個個surfer上TH都易溝到女 （Masato塊面圓左好多lol）
男運動員好似好受歡迎 溝唔到鍾意果個都實有女鍾意

更新左

社長喺kai話走個陣
喺全部人面前講睇左kai表演好差 唔怪得上次唔想去京都
大佬 仲敢提 明明係你push人去 走都要lecture人
已經算係間屋裡面同kai最fd既人都咁對佢 有咩用意

surfer唔係普通人會接觸到既職業
個個都陽光又大隻仲識普通人唔識既野
係女都嗒糖

我睇到呢到都真係火都黎
成段野除左踏低kai之外完全係冇需要咁講
又唔係有咩有用嘅建議
好唔鍾意社長為人 雖然佢入左黎之後好睇左

反而我又唔覺得社長做作
除左京都個part, 社長都真係提番佢咁樣甩嘴法，真係唔掂喎...要加把勁
講真阿Kai講到佢全心全意做standing comedian，咁既quality真係唔收貨

我好欣賞社長呢一下的舉動...佢講出黎，Yume又唔會覺得佢型左...
有時唔係話你個個就係衰人仆街（當然hana個隻除外）...尤其係日本

但社長並冇講啲咩有用嘅建議喎
我睇落就覺得佢係再踩多人一腳
Kai都冇理由唔知自己果次表現好差啦

同埋社長係咪搞錯左個因果關係
明明kai本身都唔想去 想專心諗stand up啲野
係社長push佢去 話去refresh下個人
結果搞左場大頭佛出黎
Kai就更加多野煩 最後stand up嘅表演更差

諗諗下，宜家情況好大機會停拍，屌

而家收埋個尾完左佢算啦，社長hana已經玩串左個party

hana再留係度獻世真係停拍好過

Old news 咗左

我之前唔知呀

依家最新播嘅應該係一月左右拍？

netflix hk 上左新
我又重新睇多次
一開始kai 入黎個陣笑容多好多 開心好多
佢走個陣真係完全係敗走
雖然都鄧佢好高興
社長對kai 講關於佢stand up 既表現雖然係好意 但完全無必要係大家面前講
係男仔房三個人傾個陣講咪得囉
發生左咁多野又要敗走
仲要係走之前係大家面前好似又落佢面多一次咁

hana 又好似嗒糖
又可以睇條臭八點樣柒
當人地睇唔到佢成隻非洲大猩猩咁整人頂帽

憑住《雙層公寓》打響知名度的21歲小鮮肉西野入流佳，自「畢業」後即獲藝人事務所羅致旗下，目標要做蜘蛛俠的流佳，現時正處男拍劇，跟女星山本美月合演新劇《還有3次，與你相見》，正式入行當演員。昨晚，西野入流佳與去年同住的舊拍檔田邊莉咲子在IG直播，隔空合體來滿足一班粉絲。

加埋都好似冇5句台詞

Hana 每個男仔都嗒糖

覺得最難頂都係Ryo
Niino&Hana係擺到明我係咁既性格
佢就陰陰濕濕扮哂野咁 （Kenny都係咁但好少少）

問十次帶你遊十四次花園
同佢講就崩潰喇答yes/no啦
佢躺喺度／託住個頭施施然話「你真係想知？」

轉個頭無鏡頭影住就狗衝 一影就龜縮
見Vivi開始唔show佢 就即話Like you very much, 叫人為佢留喺日本 勁厚面皮

Netflix一般會遲日本幾多集？
定係差唔多同步？

日版netflix 就會跟住上
中文要等齊一季先出

依家真係好難睇
可唔可以比返啲普通戀愛戲睇下

等滑浪仔同vivi

可能要換下新人入

想換晒
淨係留志遠就夠了

最想換走花
佢真係好難頂

換走hana 淨返既人應該會有野睇
有社長係度唔怕冇花生

睇社長會覺得自己開錯節目

好想睇佢做痴線野

覺得第一個班底好睇好多

第三季暴走晒

我決定第4季唔睇了
開頭果班先係真心交朋友
大家互相鼓勵追求人生目標
而家呢班太勢利

尤其睇完ep38 完全睇唔到邊個支持過kai嘅人生目標 仲judge鳩佢
好撚負

想問德井做咩事？

轉左去睇戀愛巴士,班人真係真心交朋友同找愛情,完勝TH

無交稅

睇開林夢ig覺得好好j 突登仆入去睇佢 屌點解上電視塊面咁撚闊個樣又雞咗咁多

但戀愛巴士有d悶...
佢係東京拍個幾輯...d人係功利d
但輕井澤呢d okay

同問

打籃波嘅好多都係player嚟架啦

有無識日文的朋友一齊聽日文的副音聲？

我都係特登睇多次去聽副音聲
（利申：日文唔好，聽到少少only)

kai果part睇到個心乸住乸住
再唔換人真係想棄

屌你老母啲留言可唔可以加個spoiler alert先

而家個班根本就個個入去為出名
唔會真心做到朋友
kai只係比佢地踩住黎炫耀自己幾成功
真心覺得kai走左係好事
佢根本同而家個幾條友唔會夾

其實佢地係背後講個d都幾好笑
我好撚7...今日先發現呢個function

尤其是講社長...佢地見到社長飲Yume個啤酒樽...一齊慘叫個下真係好好笑

仲要重播左三次

我依家追左新果集先敢入Po

睇緊第32集
睇唔透究竟hana果啲比賽係想真打定係娛樂觀眾

摔角邊有真打

嘩屌你 吉田係呢輯最撚正既

個社長同阿花好撚賤

好似西門慶同個媒婆咁

Ep38

點解Netflix得36你地睇到咁多咁 係邊睇

支那網
netflix 四個月先更新一次 點追

仲有邊個支那網有得睇

痴線有vpn唔用
走去用支那網

東京真係失敗拍得 除左第一班之外
講on9同活潑又無夏威夷既咁爽
講真心既又無輕井澤既咁好睇

香織走左我都無乜心機再追

其實我覺得今季自從hana黎左之後個感覺差左,
有人覺得無咁悶,但佢真係唔討好,
之後加埋社長呢啲真心覺得搞爛咗今季,
反正原本預定今季因奧運已搞長d,
而家奧運都延左期,又有武漢肺炎,又無咗德井,
不如順勢完咗今季好過la

其實外國有個fb page 準時出片

shion, kai隱形人/摺友
Yume被動/無乜性格
Vivi療緊情傷唔想理間屋個排
都好大獲
好唔想咁講 但無社長hana基本上無野睇

依排唔出街搵返bgnd出黎睇好正～

我覺得社長幾好
淨係睇兩小無猜咁既feel好悶
人生就應該係充滿唔同性格的人

但如果有睇之前果幾輯

你會見到好多都友誼同愛情並重

但社長狗公格真係好出

Netflix 岩岩開始睇part3

社長好明顯想扑嘢😂夢真係好索

求link

太撚明顯

hi
今日開始睇第25集
點解Hana仲係到，好煩，搞到有D唔想睇落去
感覺仲煩過輕井澤個優衣

hana真係頂佢唔順 係佢一入黎已經覺得好煩
第一下見到ryo你話佢純情小鹿亂撞ok
第二次第三次 次次都係就多左
又要喊又要盛 唔講以為佢得15歲
我反而無咁唔中意愛華

Emika 正...
Favourite!!

我都覺得愛華無咩嘢啊
Hana自己鐘意凌就逼人要鍾意返佢咁，勁chur

Emika撈未好重wo

自從kai走左 對hana既感覺好差 佢快d走啦唔該 唔好對新人又發哂姣啦

又可以睇佢姣屎凳篤

唔想睇

希望VIVI係節目度搵到個岩佢既男人,一諗起佢真心鐘意左籃球隊長就覺得佢慘

邊個女仔一同ryo fd佢啲眼神嘔心到
相反愛華其實都係衰一次銀座壽司 我覺得未至於咁港女
講港女 輕井澤個個表表姐

你講ami？

用姣呢個term形容呢隻非洲黑猩猩簡直係侮辱咗呢個字
唔該搵人捉返呢隻野入動物園啦

有冇人知日本個邊點睇hana呢單野有冇人係支持佢架

應該係講個肥妹仔 田中優衣

我見IG有日本人 話希望花畢業
都幾多人接受唔到佢對快既態度

永野芽郁好正

總有啲人係中意佢既 不過大部份都憎佢架啦
係佢twitter 下面問佢幾時畢業/叫佢快啲畢業etc

佢入左去住？？？？？？？？？

佢入黎個陣我打左個突

有兩集黎做guest

好撚正呀屌

佢咁出名唔使入去住啦
不過佢地係咁請人上去做嘉賓
好似有啲難補到德井個位

其實都肺炎
係咪可以順勢完左佢

好靚好pure 好true

德井係咪逃稅俾人拉左?

無拉 補交左錢 但停工謝罪
應該呢季都唔會出現

真係好靚
仲幾有綜藝感

佢做童星大架

不過個陣做半邊藍天睇到我覺得有啲煩
又長又悶
係靚女嘅

忍唔住追埋37-39集

好心痛，最後仲要畀社長尾刀話佢stand up 甩台詞

條臭花幾時先肯畢業
樣已經唔靚 性格都臭真係睇唔落
想棄劇了

hana快啲走啦

愈睇愈燥

睇哂入黎睇埋之後啲劇透，真心有啲估唔到會咁發展，但愛華其實係咪已經分左手架喇

屌佢老母啦呢個冚家鏟

一行出門口應該分咗手，我好同意山里話一齊只係想令自己形象變好

咪係 你有心想幫kai 唔該得你地兩個個陣講啦 仲嫌尋日嘅事唔夠尷尬咩 係都要係大家喺度嗰陣時再落kai一次面
講真社長入黎想呃蝦條之外 我真係諗唔到其他目的

係囉 當下好黎好去畢業左先啦 emika又係咁話想走

一諗起爆kai個西樣 佢之後睇返會覺得點 明白佢咁嬲係好多事積積埋埋 但個引爆位其實佢都有唔岩 kai比較自我 佢真係未必知 人地會因為佢對呢度付出得少而記係心 但擺個咁嘅樣出嚟 唔覺得對件事有咩幫助囉 kai咁急走左 甚至之後佢會唔會有改變 都未知

咪又係喊住扮無辜囉，th啲人次次都係咁

將責任推晒比kai真係

Hana仲唔走 佢好殺風景...
樣又無 妝又化得衰 一見親佢發姣就驚
最衰係咩呀 性格差呀！
當初kai安慰佢接納佢 到人地低潮就踩到人地底泥
郁手打人頂帽走
明明佢件衫咁重要又漏係洗衣機
佢自己先係最大責任
同住淨係識係背後講人，有咩想人改進咪講出來囉

醜樣格衰姣婆

屌 社長真係好odd

社長勁賤 心計重 佢做嘅一步步都係為令夢落塔鋪路
仲要性侵夢 又錫又夾硬要啲女人同佢訓
係志遠面前就勝利者咁 好嘔心
如果佢唔係死要搞個trip 都唔會有之後咁多唔開心嘅事件

相反vivi 好善解人意，人又好多正能量
同埋好心俾好多提醒開解人
又靚 真心無缺點 希望佢遇到個好男人

希望小芽可以再黎做嘉賓 好鍾意佢

Vivi性格好好

好擔心tupas希望emika唔會玩佢

我反而覺得第一班好悶

其實佢同トパス係咪真係有一齊
兩個Ig都完全冇影

佢都叫妹仔
TH入邊佢認臭西第二無人夠膽認第一
人閪樣衰無身材。

諗起佢不斷離間就好想嘔

我都好擔心
佢之前仲喊仲話一路都無人愛過佢 又唔識點愛人
（vivi開解得好好）
但佢對Emika好好
希望佢無比人玩啦

emika應該唔得閒玩佢啦
賣啤酒賣得幾開心
上埋th應該賺到笑不過而家冇棒球打冇酒賣唔知會賣咩呢

同埋emika同tupas生活係兩個咁唔同既世界真係好難keep得長

vivi真係估唔到
開頭見佢話俄羅斯仲諗住會好似鬼妹勁撚臭串個種
點知有腦又識開解人真係好勁
我唔鍾意鬼妹都比佢吸引左

Hana 真係八婆黎，見到Ryo 同vivi 去吹下水就喊苦喊忽，3歲細路咩 佢同Tupas 講佢識得Emika 耐啲所以先知Emika 內裏係點，當初爭Ryo 既時候咪其實都係互相識得二三個星期，仲要係鏡頭前唱衰emika
樣又唔靚，唔明點解Panelist 話佢好靚

係!!! 佢同tupas講識emika耐過你真係睇到反白眼八婆到
佢一直都唔抵得emika同ryo fd啲

Hana 真係有得同肥妹仔有得爭 Chaotic Evil 呢個位

無人夠佢打 所以無人夠膽講真話

呃蝦條 扮成熟 社長份人又係屄到一個點

好痴線 今日先得閒睇第37集
明明Yume reject 咗佢
但佢仲問人遲啲一齊會唔會想同佢扑野

Vivi好能正

啱啱追完Netflix 果新嘅part 3,
好吊癮，邊個網站仲有得追落去

vpn幫到你

Tupas 個老闆莉莉全名係咩
同埋社長係乜水

Lily Franky

但係yume 仲答係first choice

見到佢好熟面口
原來係拍過av帝王
Tupas都幾利害 可以幫佢打工

跟班only..人工好低
真係慘過搬泥....

唔係呀嘛
咁都幾陰功

唔知幾錢la 但做到佢助手好有幫助嘅 咁多機會識人同學野
幾乎係全日本最多瓣數 周身刀張張利嘅藝人喎
仲未講有佢推薦係幾有用

人工低賤但跟到勁人搵食都係一件好事黎既
佢身邊咁多猛人大把機會識人
就算發唔到圍剩係做佢跟班都at least冇人恰你先

志遠佢又少傾計
kai又真係麻麻地
三個入面係最好都正常既
at least有少少錢

唔知點解感覺yume都唔係咩好女人

咁多個女角 最鍾意香織同埋奧山春花

覺得佢無乜性格 淨係識附和人
聽到對方有啲錢又有啲見識 對眼就即刻發晒光

我好中意香織

Exact7ly 識左一陣咀埋黎都冇問題 又要馬後炮同roommate講其實唔係好ok 其實同camera講咋？又要做雞又要立牌坊

我都係 第一眼見到佢就覺得佢好隨和好易相處 大家都願意同佢講心事

我覺得係佢好重視其他人睇法
同d女仔share完社長點之後 其他人都無好大反應
所以就說服自己無乜野

佢好少share自己野

Vivi 直頭係咁多季TH 我最鐘意嘅女住客

淨係知佢曾經有未婚夫

同埋佢唔知個展之後 要點發展 畢竟呢一行要長期係因為都唔容易

g

睇埋未有中文果三集，見到佢不斷講是非已經露晒餡

有無人有第37集中字link

無言了
睇埋39
Hana屌你老母你死返出去啦
社長就擺明搵食架啦
不過你去叫雞可能快啲

講真 kai佢可能一齊住有啲壞習慣但都唔洗咁樣屌佢啊⋯hana你唔諗下人地係你好唔開心嘅時候點氹你 又話你hot又盛 最後連人地送俾你嘅畫都擺地下 死撚左佢啦

社長根本就係av睇上腦變態大叔

邊到有得追唔想特登down免費vpn

好撚嘔心

part 3值唔值得追 見好似太多外國人唔太想睇

俄妹vivi 超正

買vpn或者上網搵下一定有
上面有人提左點搵到

一睇完36入到嚟又俾下條仆街spoil
果斷block柒咗佢

如果佢當初講心事
有 vivi俾意見開解佢就好
唔洗聽kenny啲垃圾罐頭句

廿幾歲拍過九次拖，最長都係一年，已經覺得好西厲

本身都有呢個疑問，但宜家all in 睇俄妹vivi

隔住個mon都聞到臭

好不安
下次加返慎入

依條女真係勁撚好笑
黑鬼話有扑野
佢就話無 幫佢打飛機就算
仲成日強調自己係處

每一間屋都會出一位某個身體部位好臭嘅西女人

擺到明嚟衝人氣，怕寂寞果類人嚟。
比個變態性騷擾到咁都無嘢...........
佢點西厲，根本就係老江湖添啦

其實係日本黎講係好正常
佢地拍拖半年已經叫耐
正常兩三個月就散
如果好似香港人咁呢頭散完就同第二個一齊既話
廿幾歲先9個已經算少

對佢既內衣照好有印象

咁撚恐怖，不過香港有排先有得睇

見到個cap圖阿花真係CLS

同意阿花根本想拍拖求其有仔話鐘意佢都會殺

嘩呢條友咁樣講野真係等網民圍屌

無品到仆街

呢個moment會諗起跳舞4眼男，成日講人生目標同夢想

我都鐘意香織，但又真係好悶，成班冇咩火花

有社長加入真係睇快左

優衣一出場個feel幾好，又話清純天使冇搞過野，同之後既佢反差太大

好似返夜總會咁

稍後正常思維既人都會咁諗

唔知vivi同志遠有冇機會，佢地都幾match

初初以為香織會同翔平有發展，原來冇下文

對住呢款女都係屌完就走

優衣個反差令你估唔到之後會勁憎佢
Hana係一睇就知八婆
如果下季搵優衣 Hana 夏美一齊拍就正瘋狂戰鬥

嘩屌，閪女終極之戰

話說班主持睇完38之後好似係39完全冇回應過相關事件

呢位邊個

優衣

痴線，有無人覺得個個社長勁嘔心？
睇過咁多季入面，呢條友係我第一個極反感既男member

嘔心但好好笑

好想有大志咁既人物去批鬥佢既行為

罪惡木刀

佢真係幾正 又大波

夏美好似結咗婚生埋仔搬埋去沖繩

如果佢地sense 到網上已經炎上嘅話通常都留力

嘩，終極大混鬧

加咪夏威爾嗰八婆啦

今次應該痴線過優衣個次好多
啲人連佢老母都鬧埋

留名睇隻秋

我都覺 講感情又冇其他系列嗰啲咁有
男仔都還好
香織 risako haruka真係完全唔覺得佢地fd

正 好想睇

啱啱先開始睇 想問其實拍攝現場有冇camman

話冇都冇人信
但佢地又鬼咁自然
之前有條making of係夏威夷拍guy同nikki去沙灘約會，隊crew 多人到癲

其實肺炎佢地有冇停工停拍？

講frd 就想翻睇輕井澤前半
溫馨到以為睇緊愛回家

後半又優衣又黑鬼不了

輕井澤前半真係好正！feel到好有愛
後半得翻寮長嗰陣已經好撚悶
我反而多謝有優衣呢個8婆令到我有翻小小心機睇佢點癲法

點解轉哂口風,之前播輕井澤個陣
呢好多人話悶 ga wor

尋晚忍唔住開番一集回味優衣點樣癲法

社長雖然核突又猴擒, 但娛樂性豐富, 我幾鍾意睇佢

Hana專橫霸道又鬼鼠。 從本質上形容佢, 就係一個滿身肌肉但心智冇長大過嘅spoiled小朋友。呢啲人唔得罪得, 一旦人哋有咩小錯, 佢就會利用自己受害者(加上作為女性)嘅身份, 去bully人哋嚟發洩。

「我個人係咁真」「我就係愛恨分明」等等語句係呢種人愛用來欺凌其他人嘅藉口。佢呢啲人嗌交時唔會有底線, 必要時仲會動手。明明人同人相處係講求互相解決問題, 但係佢只哋情緒爆發時只會想自己爽, 爽到盡, 而解決問題舒緩當刻衝突嘅責任永遠喺人哋身上。

咩vpn睇到日本Netflix

我覺得社長想上位多過溝女
佢ig無熄comment 咁啱又出左個服裝品牌

用到日本vpn既就得啦
netflix睇你登入地區轉架咋

唔係架, netflix block vpn block 得好勁, 有日ip 唔一定睇到. 我用private vpn 暫時ok

我用比錢既vpn暫時都冇出過問題
係入美國netflix會出事之外其他都ok

點隻揪
佢同佢老母都係職業摔角手
到時比佢兩母女打死都未天光
但係如果係圍毆就唔同講法啦

Hana真係癡撚線
要全部人坐喺到睇佢發脾氣
難為Vivi

Yume都係8婆嚟
見到條癲雞已經咁嬲仲火上加油

係，其實各方面都感覺到yume係八婆嚟，包括佢對社長態度，同埋hana同kai事件入面佢仲加把口，真係八婆極品。

一睇就知係老江湖啦，比錢佬溝都係家常便飯。
佢由果位某個身體部位擁有強烈氣味嘅花去動手，
佢咪出口去撥火睇戲花生，見高就拜見低就踩

TERRACE HOUSE TOKYO 2019-2020 は、CASTやSTAFFの安全と健康を最優先に考え、現在撮影を停止しております。楽しみにしてくださっている皆さまへは申しわけございませんが、第40話をもって、配信を一時休止とさせていただきます。

Terrace House Tokyo 2019-2020 is the top priority for cast and staff safety and health, and currently stopping shooting. I'm sorry for all of you who look forward to it, but I'm going to take a break from the distribution with episode 40 If you have decided on the upcoming distribution, we will inform you here. Wish you all the best in your safety and health... hope to see you soon!

皮已收 40集last

係暫停定直接當完左今季?

頭段我一路覺幾好

暫停

可惜,即係覆拍都係呢班人,除非佢哋自己唔玩

Hana死返出去啦當我求下你
我真係唔想見到隻猩猩

優衣同noah入黎之前都唔錯既
雖然個大波妹都悶悶地

個樣已經唔討好，仲要性格西

口

識唔識日文

見到了

不如順手完埋今季算啦

88 hana

都好 唔想睇個死變態

我相信hana走會係大部分人想嘅
真心佢做到好過份，真係好多人睇唔過眼
好多人都覺得佢入黎都係陪襯
論樣又唔夠人地黎，論性格又差（係人地背後講壞話，新人黎就講愛華壞話，當時愛華第二日都走）
論身材就更加唔使講，成隻猩猩咁，又黑，原本已經非常唔討好
仲要爆單咁嘅野出黎，叫人非常睇唔過眼。

因為摔角🤼‍♀️ 正， 以為有題材 你講起真係似黑猩猩🦍

下次同你討論泰劇呀

係相反隻猩猩喊得好撚樣衰日喊夜喊

好鍾意VIVI 安慰Tupas個段對話

邊到可以睇到37-39既中字
見你地d討論咁精彩,好想快啲睇

最on9係個個muji做胸圍同韓國生意個個
出去做野仲多過係間屋入面
我覺得佢幾靚

用vpn睇日本netflix啦 英文字幕都睇得明掛

仲要係咁鬧kai做咩唔講野除左對唔住你仲想佢講咩

一次dating都冇

淨係睇過tokyo 2019-2020, 之前個幾輯有無推介？

有同條韓仔date過
重馬上開房添。

都會男女幾好睇，有好多入去唔知做咩嘅人同好多無業遊民。

Hawaii成個氣氛都係好多人去度假景好靚但其實無咩劇集好睇。

輕井澤係可以令你知道一個人可以係有幾咁扮嘢有幾咁雙面人同小圈子 bully嘅精髓。

謝
咁我睇都會男女先 跟住再輕井澤

我就咁search online睇英文字幕
可能我係台灣所以睇到個網掛
唔知香港睇唔睇到

猩猩最唔應該其實係郁手

輕井澤一開頭有少少悶 但有我最愛既小翼

佢慣左手勢

我覺得tokyo開頭都幾悶 無乜進展咁

初頭第一套睇既就係tokyo 19-20
見大家都話開頭呢6條友好悶
我心諗 都ok丫 幾好睇丫
之後中途開左軽井沢睇
我屌 原來tokyo真係好撚悶

其實夏威夷都好睇
睇彈野個男仔
好仔黎不過真係
同埋夏威夷啲女質素真心高好幾班

Tokyo一開波個3個仔都唔知做乜咁
D女又好似掛住睇人有無事業心
係peppe黎左先好睇d

仆街再返嚟會唔會無咗hana 同社長

翔平走得好灑脫喎
流佳都有成長呀
係唱歌個個差啲囉

中間無啦啦瘋狂對住ruka講經真係頂唔順
我明呢套野係睇人成長 同埋ruka的確係有啲唔嗲唔吊
但班女個觀感做得好差 睇到好煩
講完ruka又講翔平 話佢唔專注最死一份工
呢下我真心睇到好炆 仲要班主持都係贊同啲女既講法
可能真係文化差異 對保守既日本人黎講翔平套理念可能太衝擊
我淨係心諗 佢又唔係好似ruka咁唔知自己想點 佢係自己揀要呢個生活模式 關你地撚事咩屌 講到自己做死一份工就好成功咁

佢最尾真係走得好瀟灑好型 應該真係台灣呢啲地方先啱佢

Hana過主啦屌 好驚佢又好似優衣條8婆咁賴死唔走

我覺得ruka有d位係抵屌 因為佢真係太on9
班女係咁講經真係煩過阿媽
不過最後佢成長左都感動既

翔平個度又係煩 各人有各人生活方式 搵到食就得啦
又要係咁批判 最後真係走得好

睇緊輕井澤 覺得安未都幾難頂

成個難服侍既港女咁
但條條仔都好冧佢咁 可能鏡頭後冇咁西掛

賣啤酒？佢唔係大學生咩？

好功利咁睇，佢同tupas拍拖係有著數既

真係文化差異嚟
日本人好似好難接受slasher呢種生活模式咁
係中意喺一個領域drill落去
翔平最後走嗰下都好似佢個人咁好撚瀟灑

其實第一班人我幾中意
雖然真係無pair好睇又無乜chemistry
但本身啲人除左kenny 9下9下咁其他人都幾好
而家又有花個西女人又有痴線佬社長就發現之前啲人幾高質

不過社長又真係好撚好笑 想睇佢點樣俾滑浪仔比下去

只可以講開頭班人都係好人
不過就觀看性黎講 我個人鍾意依家多啲
可能我比較變態好鍾意呢啲西女人點癲法

不過都唔知幾時先有得睇翻

今日想開輕井睇發覺netflix抽起左 睇住都會先

起碼9月後 我估

me too，好鬼溫馨sweet

翔平好型，佢嗰套生活同工作觀好貼地

我第一眼覺得佢靚仔 之後發現佢性格都唔錯 正❤️

輕井澤宿舍長太屈 咁多集咁多個最鐘意睇佢佢一出pool就當完咗

個人認為睇完舊東京篇 會覺得輕井澤比較悶

希望香港Netflix 出埋最後個三集中字

係棒球比賽賣啤酒先係佢正職，佢有個group有班女叫自己做party girl

9月先再拍 我寧願佢直接開過新一季好過
之前話晒都係食奧運條水 依右又推遲晒
重新黎過仲好

反而我覺得都會男女好悶，太平淡
睇到建築師出場之後就棄咗

想睇juicy 野可以揀輕井澤

翻譯要啲時間
而家都好似未出40（日本好似今日出？）

日本琴晚出40

9月再指咪再食下年奧運條水

新屋新人全面reboot啦

最鍾意睇夏威夷 覺得啲人冇咁悶成季又好chill咁 lauren超正 又靚又叻

我反而好like半田
都會男女的勇氣和半田，輕井澤的翔平，東京2019嘅pepe係我男子組的至愛

半田真係幾完美
又高學歷，性格幾好，又gentleman
只係我覺得後面劇情冇乜追看性

再拍得返果陣會唔會已經埋晒岸

頂..開始好睇先停

想睇Vivi同玲生呢對

係囉

睇hana爆kai個段心諗勇氣係度就好睇啦！以佢的性格肯定爆9妳仲肯定係th史上第一次男女隻揪

Pepe好撚sweet

你做佢朋友會覺得好正

翔平唔係都model黎既咩？

日本做model搵唔到食？

佢成也真心敗也真心，佢自己爆成日衰收尾。我估佢太sweet太fd太好人啦
D女仔可能接受唔到將來有機會冇左呢個fd

我見D人爆愛華已飛工具人

都預咗㗎啦
冇諗過佢哋真係一齊..
我覺得一齊咁就純粹係因為佢想走嘅時候好睇啲

佢好似飛左工具人之後同個棒球手搞埋一齊不過個棒球手已經飛左佢，依家同第2個女仔結婚

後面條廚房佬個到都幾痴線

半田表示冇眼睇好彩勇氣接手

tupas bbhe deserves better

有冇 source?想花生吓

我係台灣line有個th爆雷區見到

點解ep40冇英文字幕嘅

搞個小妹妹個小妹妹又係痴線既
去人地男仔房訓

開家庭大會時個廚房佬粒聲唔出真係好仆街

香織真係好正

同埋可能太屈機
會覺得有d唔真實

係咩 我最中意都係boys and girls in the city
大家又friend又會flirt
半田完美唔洗講
佢地啲bonding feel到真心friend minori同美月
班仔仔仲有一齊玩
美咲2段感情
冬美發癲 成輯都好正

佢仲要一口咬定人地係中意佢
我覺得ryo只係見有條鬼妹中意自己 食得唔好嘥
同埋完全唔明ryo有乜魅力

其實tupas做男朋友幾好吖

似佢個ex
又去過美國讀書
啱key啲

翔平後尾冇左感覺

佢地咀個晚vivi咪要瞓喺佢個身度既, ryo個樣9到爆
唔知vivi睇節目個時有咩感受

佢可能有錢仔黎
VIVI話過佢有經濟基礎

日本應該出得去留學都有錢？

Tupas係咁多季我最鍾意既男參賽者
又好仔心地又善良對愛情又認真

比個公廁用完即棄

我都覺得佢好正
但班主持覺得佢麻麻 明明係呢季最正果個！！
（計樣既話）同埋性格都好
想繼續睇佢呀

aggar，娛樂性十足
而且現實真係有依啲人

最頂引係佢係娛樂房門口等yume,個樣好變態
現實中我都見過咁既人，仲要係我朋友

屌有埋大志實好多火花

你唔會夠佢打

可以社長已經俾人拉左

但係上面有巴打話輕井澤係真心喎
輕井澤係真心定雙面人

兩樣都有，前期真心，後期

+1 我都覺得佢嚴重被underrated

搞小妹妹係幾多男人既夢想

係覺得佢對人好真誠
雖然份人呆呆地
佢飲醉話自己冇人愛個段好慘
好彩有vivi開解佢
仲要話佢其實默默愛緊大家 幫大家洗碗之類
佢真係好好仔
但佢係咪比愛華利用左

Bgnd 個慎係咪真係拍GV?

In the city I mean

係佢話無人愛唔知點愛人 心都酸
但默默對人勁好
仲要同愛華講無你既公寓太冷清要一齊走

真心覺得tupas 係最好， 清泉黎

佢而家性格咁靜 同細個冇人愛有關但好難得佢冇走歪路 心地仲咁善良真係好中意佢見到佢比愛華利用真係戥佢唔抵

仲要認真工作 好charm呀呢個男人

琴晚終於睇左hana爆kai個段 可能我現實接觸唔少閪人 我算係接受到 唔會睇完覺得hana真係仆街又盛 個件衫對佢黎講好緊要 而當晚佢講左好多句都只係想kai除左sorry之外講d野 令佢無咁嬲 除帽個下睇cap圖以為好暴力 其實都無咩野 可以我M開 條底線唔同
而kai本身亦都唔太識表達同埋與他人相處 第2晚語重心長同hana傾左之後都叫走得唔難睇 hana講左句野我有d心酸就係 owned him a hug somehow in the future. 佢都想大家好好發展既

社長話kai唔好笑聽落唔算惡意 因為真係唔好笑 比佢知亦都唔係壞事 佢d溝女法真係刷新我三觀 好彩無成功 如果唔係對好多人黎講 呢個係一個100%既成功方法

岩岩睇完39集 嬲到仆街
Hana真心好on9 洗唔洗做到咁盡
明明自己都有錯 就賴哂落人地到
好擔心kai既心理狀況 佢上stand up忘詞已經feel到佢情緒爆煲
仲要俾個自已鐘意既女仔咁對待
往Kai 一開始係對hana咁好 係咁開解佢
Hana真係醜到由內到外再到返內

Hana外表成隻猩猩咁

內在又鳩屎
直情覺得佢破壞成套th

點解無人係佢instrgam 屌臭佢

我dm佢屌左佢close左comment

小道消息話係

美月其實都有比人玩過拍寫真定唔知av
我都睇過張圖 但無fc
太耐之前
（但美月係我心中依然係完美）

最新個集

嗰到真係笑撚到我癲
夾埋副聲道班主持啲鬼叫

38集見到佢知道自己背後俾人講 上台即刻失哂準
仲勉強自己笑
真係好心酸

其實你再睇返last interview kai你會覺得好無奈

夢就入黎個interview 已經想搵有錢佬（唔知係咪，日文差，有錯請指正）

Hana佢本身係打摔角，其實真係唔應該郁手
佢對件衫其實唔係咁重視，可能係之前聽到佢冇錢，又覺得佢個人係入面冇咩付出，所以一次過爆出黎
不過話返轉頭其實kai都好慘，上午俾vivi爆完，影響到個stand up show，夜晚再返黎俾人爆多野，真心好灰

又要做雞又要拎貞節牌坊

好慘

唔計隻非洲大猩猩 人類黎講yume 係呢季最黑我憎既女仔京都塔到佢明明就好抗拒唔想比社長錫 又要扮撚晒野
睇完yume呢個閪女人 真心覺得開頭春花莉笑子個啲唔算得係啲咩野

只可以話yume社長係對狗男女唔想再睇到呢兩個 要扑野要釣金龜咪入黎th
開頭覺得流佳好On9 但後尾發覺th睇人成長呢Part好唔錯 本來以為主要講拍拖

翔平走個時好有型
幾欣賞佢

流佳當初由乜都唔識
就咁椰菜花意粉都夠膽死
唔介意大家笑佢但要話佢知等佢可以改進
最後煮左成餐大家都覺得好好食既晚餐
仲用最唔叻既英文同大家講拜拜
睇住佢成長講真有種無名既感動

咪係囉，依家TH內6個人係互相識左嘛，唔通叫佢地唔好聯絡住，有感情都唔好發展咩等半年先番黎拍過。
除了vivi其他5個都冇興趣再睇了

屌 一係就咁停左佢仲好啦
下季再黎啦 而家咁樣啲人劇本味好濃 啲人唔知有無見 有見既又唔知發展成點
再加上今季啲人真係錯哂 無火花 無活力 係pepe最好 佢唔係又諗住掉個聖南出黎掛

Pepe搭Viví其實好襯大家性格都好好

我都係見佢close comment先ig dm屌佢！
我仲要邊睇38邊dm屌佢

睇佢farewell 個段哭能咗，好感動

其實入得去玩有哂鏡頭都係為上位姐，yume個身價應該會高左

佢走人個情境應該入到頭五個最令人難忘既byebye反段

我都眼濕左，最尾做番場好戲👍

佢都係為錢姐
中途退學去東京做車模影寫真
佢好似一早話想搵個有錢佬拍拖
雞味太重，原本都覺得唔差，點知咁樣

係，同愛華一樣，望佢個樣真係有夜總會小姐個風塵味

似出嚟拍av
我第一眼同女朋友睇都係咁覺得
然後啲行徑就更加唔使講
俾人咀拖哂手，屌死返出去啦兩個，掉埋花一齊走
俾啲好嘢入黎唔好浪費咗個位

Tupas我覺得可惜在份人太靜太正經,
雖然係好人,但呢種性格真係好難揾到人拍拖,
似比人攝時間,幫人埋單多

愛華都算咩

點解凌去完大阪返嚟條頸有咖喱雞嘅

覺得Emika陣風塵味仲勁過Yume
啲動作行為完全。。

一個字
臭雞

開頭都覺得佢好on9成個雄大咁
但最尾呢段真係正
真係有努力同有成長到

minori同美月都好正

題外話

有冇發覺日本人食咩都話好食
面個句實係咁講

門面說話姐
唔通人地整埋比你食
一擺入口就話難食咩

我同老婆睇，大家都同意愛華成個氣質係好風塵feel，掩飾唔到

我諗睇咁多部on9仔中雄大應該排第一

淨係識買潮野既廚房仔

跟hk Netflix進度
小心劇透

社長收皮啦
喺netflix睇咁多季都無咁覺得一條友係「噁心」

條友仲要好重機心
當面同志遠講我錫咗小夢
再係佢面前約四人約會

有無理過人感受

佢每次問下感情嘢
我都覺得係用嚟試探有無對自己有威脅

小夢如果同佢一齊會好撚失望

喂喂屌你老母企開啲啦

典型狗公格

佢同安未場dating真係慘不忍睹

成個bb仔咁要條女渣車已經好柒
宜家諗返
安未其實係咪無得say no要同佢出去

Emika佢自己ig上邊都有班女自稱party girls 啦
又係啤酒妹嚟，無論打扮衣著都撈味十足。
求其係節目上邊喊一喊馬上成班人覺得佢好true好prue

Yume應該要好似都會男女果個Misaki咁
去AV女優團到做藝人啦
佢好明顯就係果啲想出名對感情方面有著數就算果類人。

美月性格超好
Han-san又係真到
都會男女其實幾多好人，又有AV女優睇
但係我唔係好鍾意你個名果位

揸成粒鐘車去到重要唔開，真係柒到一個點。
好多時都係新入伙無咩活動就會出吓街又同年。
當比個機會認識吓囉，不過比我一定唔會去

可以望下佢講過乜
我覺得佢都係想出名順手搵水魚個類

新入坑 終於睇到36
社長真係搞唔掂

佢都幾老實
問佢夢想
就話想住大屋 想唔洗諗錢開心生活 想同有錢人結婚
係雞味囉 但又唔同emika
emika 係真係風俗店個啲風塵味

pepe 同新女朋友勁sweet 仲一齊拍youtube
事業愛情兩得意

其實日本妹係咪都係咁
佢太誠實啫

日本妹好多都係想做家庭主婦嘅。
但係唔會咁鳩咁上電視節目話要嫁個有錢人囉。
同香港之前果個無樓無高潮嘅八婆一樣樣
佢貪錢個樣都好表露無遺，成堆名牌嘢。
同樣係寫真女星我覺得同麻由真係差好遠。
聽到個咸濕伯父係社長就開始釣住佢
個性格真係

Emika明顯外型打扮就係出嚟撈嘅女關公。
成個陪酒小姐feel，加上佢公開講佢鍾意飲酒。

兩個都好好
但都係唔好彩

但我覺得佢地唔會溝返鬼

林夢正過麻由好多喎
唔係追live睇唔到點解咁憎佢
暫時都幾鐘意佢

邊位巴絲sd俾Tupas

emika咁後生就咁強風塵味，嗰個氣質真係

個人鍾意麻由性格好多。
分手後入住之前好努力嘗試去搵新戀情，
當然因為太努力失敗咗。
佢唔會好似奶夢咁明顯係搵有錢人。
麻由唔會一路受人性騷擾，
另一面又同其他人投訴但自己唔做任何嘢。
麻由如果唔係咁直來直往的話都唔會比人杯得咁勁。
雖然兩個人都係節目中賣奶，
但係奶夢真係味濃郁好多。

佢重要話想做空姐
真係襯到絕

但係冇畫到地球

想問各位最新個幾集係咪上日本netflix睇？

佢個造型出事
濃妝 曲髮

agree
明明佢淨係拍過一次拖
個人又認真
但個個對佢啲態度好差
貴之仲問佢同幾多人做過（youtube d未公開片段）
令我對貴之印象好差

上邊有位巴打話日本人拍幾個月已經算正常。
麻由佢自己講拍過一次，拍咗四年。散咗先入住。
對比奶夢自己講拍過九次，最長年半（？）
我當佢兩年啦麻由都比佢長兩倍
邊個對感情認真就咁睇都知啦。
麻由有好感就搏哂老命𠵱點可能有人會好反感，
但係咁反映咗佢對𠵱方面唔多唔少有幾認真。
個個對佢差係因為有某個身體部位好臭嘅八婆搞小圈子。
最後成功逼走佢

依家諗翻 個臭西都唔知背後做左幾多野搞麻由

幾可愛

終於睇曬第三季同略略立過下眼第四季
有冇人好似我咁好掛住第一二季d人？
雖然loveline上好撚悶 但係佢地成班有chem好多
好掛住香織同翔平 流佳同春花一齊走又係哭𠹌左

Peppe個到又係好感動 依加個節目變左交配節目
睇社長係到做埋d變態野 我係男人都頂唔順大佬
阿夢又完全黎得既都受 好撚嘔心
隻猩猩唔撚想講佢 快撚d走 之前係到煩鳩籃球佬已經好撚憎佢 重要係到成日發脾氣 快撚d走呀！

與其係咁不如真係直接完左佢等reboot算 唔想再見到猩猩 社長同公廁

麻由比佢哋話過無點分擔家務、無咩手尾。
大部份由某個身體部位好臭嘅八婆發現再講比寮長知。
由於同樣係輕井澤出身寮長佢係比較偏向信Yui。
加上麻由當時火力全開咁追仔（好彩追唔到）
所以唔多唔少會令其他人側目.........
某個身體部位好臭嘅八婆當時又想追Noah，
咁咪放個顯微鏡落麻由到，
周圍話佢個人自私唔識同人同住唔理人自撚獅。

結果Yui唱比寮長聽＞翔平再聽寮長講＞
Noah不受溝所以對麻由攻勢反感＞
聖南完全置身事外所以一屋人家庭會議圍屌麻由。
結果麻由畢業

Yui𠵱條閪女人只要有異性對佢嘅目標有曖昧關係都會出盡全力玩小圈子杯鳩果個人後邊利沙子又係咁比人搞撚到連屋都唔撚想翻你睇翻哂就知𠵱條閪女人有幾撚賤。佢同Aio真係天生一對最好白頭到老唔好放生出嚟再為害人間

屌，嬲！

佢同aio好似已經分左手？
Risako真係超慘 無啦啦一翻到去俾人審犯咁審
仲要唔係咩大件事
好彩有課長陪佢
好鍾意risako 笑起上黎好可愛

鏡頭前話唔想拍拖
一走咗之後 就私下搵Vivi話想試吓一齊
之後Vivi話約聖誕見
佢知道節目想影佢哋兩個
就即刻話個日比賽會打到好夜唔得閒好攰
怕比人知佢食女
冇曬女fans正仆街
vivi喊咗好耐

之前話分咗隔無耐又一齊翻
佢哋ig重有合照嘅，應該重係一齊。
我無跟到足呀.....怕嘔死比人當武肺。
Risako同課長重係好朋友
條閪女人果時係Mayu試驗成功咪照辦煮碗咁做多次。
話Risako信唔過結果比人踢爆係鏡頭嘢都扑埋

鏡頭後*

美月
會唔會因為咁所以佢退出娛樂圈

你講美月定美咲呀？
美月係咖啡師美咲係AV女團成員。
美咲先係退出娛樂圈果個。

WK40 終於有人帶口罩

Sor自膠
美月原來都有比人玩
原來美咲個團係av女團我以為係地下唔出名嘅jpop女團

係，不過如果佢地同時出現響間屋入面個氣氛應該幾正

前幾日睇番仍然係好驚訝個閪女人優衣可以咁變態，私底下錫過扑埋野仲可以扮純情，嘔心到呢

兩單係日本都係大炎上

唔明優衣諗咩，可能佢覺得又唔係偶像明星個形象崩壞都冇所謂吧，anyway整臭自己有咩謂呢？

終於有個正常人講返d正常野。

Kai係生活習慣做得唔好
可能係美國慣左 之前lauren又係美國大嘅都被人投訴過
可以話係太carefree
但hana係食住上 睇唔起人借機搵kai出氣
心地好差
係佢地角度社長請佢地就得 請kai就係kai無用、姑寒
勁雙重標準
本身都唔鍾意kai 佢真係唔好笑 睇佢表演好攞命
但佢脾氣好好 無咩人肯低聲下氣認錯
仲要明明係hana自己唔小心

人哋話佢入住前只係拖過手同比人強吻過一次。
佢一入嚟成班主持人大叫好prue好true果個樣真係
成個阿嬸咁樣都叫可愛

有冇人同我一樣都覺得shion同vivi今集嘅約會好可愛
（雖然唔覺得佢地會發展到）

ryo之後就無做家務
一嚟就扮撚晒野做好個形象
男人嚟講佢心計都幾高

邊度有得睇最尾果集

Sor啊我打錯美月個句 我想打「比人話過有拍寫真定唔知av」，唔係比人玩過
美咲個團係有好多AV女優為主，不過唔一定要係先入得嘅，好中意美咲，可惜所有social media acc都del哂

睇完先知唔係AV女優都入得
論出名程度係十分出名嘅
當時睇到好出奇，佢引退後真係邊到都搵唔到。
佢個人幾開朗活潑嘅。

嘩咁快

有無相 想睇

Pepe ig: peppedesu
佢女朋友 ： yoshinobelli
佢女朋友有條youtube channel 但係得3條片

鬼妹黎,個格有少少似Lauren

Lauren正太多 冇得比較

都話唔係kai同hana一定要簡一邊 team hana同team kai都不了

d女在意個位唔係錢 係kai無表達謝意 咁形象差好正路
唔想咁既話應該同同行既人交代同社長有deal
覺得「關其他人咩事」，咪咁既下場lo

成班人買茶 佢就咁坐喺度話我要呢樣 yume幫佢比左 要hana提佢先講多謝 唔交代下真係ok咩

就算講左都唔係咁hea 幫手睇路拎野都ok姐
朝不保夕 爭啊媽錢 影響housemate 都話唔會返多d工咁既lifestyle太痴線
最多話佢好mellow 但太自我

睇完wk40之後覺得屋裡面d人係無乜野
yume唔覺得社長太變態
d仔又唔覺得hana性格好差

有無人講Shion
長褸look已經好正 和服look不得了 正左幾倍
冷衫加動漫tee個look都

agger 傻傻地好吸引 性格又幾好
同勇氣好夾

睇社長一路都覺得核突自戀程度已經高過娛樂性
尤其今集扮鬼走去撲埋yume度 喺地下爬望人對腳／裙底
但係最後個幕又覺得佢真係好岩上節目

係好正
但係係入面好似唔係好投入咁
好專注工作

Shion

Shion真係好似啲小動物咁好正好QQ
但溝女要再努力啲
不過感覺上啲女都係鐘意啲Man啲嘅
對小弟弟應該冇乜feel

架妹應該都唔少like佢掛

我指住入面啲女
Twitter每次播完都好多人讚佢

日本人黎講身高都贏十條街啦
不過house 入面夢想搵有錢人
vivi 明顯好似中意成熟啲

上得TH，唔咁做冇話題性，想上位出名why not

呢季最憎Hana同emika
Emika係真係利用tupas咁
Hana係死煩膠

睇佢ig 呢個人物設定反而令佢有好多fans

佢出場咁耐一直都覺得佢好好
可惜鍾意著個賤人

無啦啦完左

佢明顯認玩同做緊marketing啦！
宣傳自己之餘重可以抽大波妹水喎
何樂而不為？

網民唔會直接為你提供經濟收益
但佢做社長既身份 玩到咁顛 公司形象一定有受損
同你做生意啲客同你了解得咁清楚咩 總之報紙寫過呢條友變態
你事後想解釋幾多都未必有用
做明星個啲就可以咁玩 做社長玩就要同公司交代了

所以佢出T品牌
人屌鳩佢變態佢重話𠵱個係佢榮幸
（唔知佢唔識睇英文定係點）
禮義廉到同民賤聯一樣

雖然流佳真心去改善自己我都覺得好安慰
不過見佢專登去學煮野食之後都夠膽死剪到個西蘭花咁樣真係覺得佢仲係好戇鳩

vivi 都唔好意思出聲

其實Yume知道到Reo 自己搞生意都出曬水啦,主動比杯酒人飲,社長要搶佢杯酒飲
不過vivi同reo 都好似互相有D好感

都好過上輯果位垃圾
佢起碼成個過程好勵志，
雄大個垃圾成個入住過情都係沒有最垃圾只有更垃圾。

呢樣真,雄大由頭到尾都無意識到自己有問題
流佳係份人戇鳩少少,起碼都係好努力
不過睇得出佢真係真心,佢好似講過佢唔係想做飾演蜘蛛俠既演員而係真係想做蜘蛛俠

流佳佢心態幾好 好似張白紙咁
肯做肯改 自然就會成長
初初佢話以英文讀宣言都以為又要笑佢
點知最後睇到眼濕

如果唔係vivi根本唔想睇

完全同意 VIVI好可愛

性格重好好,可惜遇人不淑

完全唔L明Ryo諗乜...
如果係我有個咁正既女仔喺前面, 仲理乜鳩形象/ fans 睇Ep32 kiss scene vivi 真係好正 覺得vivi做既野好sweet, 好可惜Ryo一d都唔領情(鏡頭前)

人地想食散餐

因為佢想玩9人lo 明知人鐘意佢 唔想一齊都拖住人

播個幕個陣Reddit有d人仲話vivi係性騷擾ryo
話ryo無主動flirt過佢
就算比人問n次都無責任答係咪鐘意vivi/hana

結果條友一走就出真面目

流佳真係乖仔黎，背後一定承受好大壓力先頂唔順要走

重要食兩個唔同嘅散餐

ryo 九成有同愛華搞野啦
愛華真係雞格
vivi仲有樣野好係佢乜都開心見誠講
日本人性格多數收收埋埋
佢就直腸直肚
唔止愛情,佢對住tupas同kai 仔都係咁直
希望reo 係個好人啦,佢兩個有D chemistry

其實佢離開嘅位幾好.......
因為完全睇到佢成長位，可能見春花都走佢就走。
加上佢係屋溝唔到女又勁多人當佢細路咁睇。
不過點知後邊果啲人..............

Ryo初初好受架,可能之後見到D女fans開始unlike 佢態度先變得模稜兩可

愛華 直頭係 大槻響

贊成 佢個刻唔走 後面都唔會頂得順
不如同春花一齊走

走哂之後得翻Vivi一個真係carry成個show

大槻靚好多
愛華對住小花果個勝利者姿態真係想煎佢兩巴
果陣真係有小小同情小花既殊不知佢都係熊欣

結果沒有最只有更嘅奶夢出現

Ryo一個華麗轉身避過熊欣花𠵱粒核彈

由負100進步去到負50，好好多了

用老豆張卡買野，唔貴唔買

又唔好咁講
真係有進步
起碼一開始乜都唔識到後面又讀英文又搵工返要講英文
煮野食方面都有上堂學，真係冇咩人會咁做
對自己認真左，肯學肯做
所以一出黎就有人搵佢拍野啦

佢個人真係OK,肯學肯改
但真係無乜常識,小獎咁少出聲都識話佢唔識煮應該上網睇睇應該點煮
希望佢會越來越醒目越來越叻仔

本身奶夢黎個陣都覺得 媽 終於有返個靚女 唔洗睇猩猩
點知原來公廁黎係人都得 快D同社長搞完野好兩個一齊搵埋猩猩走

肯改真係好緊要! 好多人明知自己不足都唔肯踏出改變自己既一步, 多多藉口...

好似講緊自己

屌還屌,我覺得依家佢地幾個幾有娛樂性的
shion 同reo兩個背底笑鳩社長,但其實又暗中爭緊vivi 芳心
奶夢就睇下佢點同reo 互動同點撚9社長
社長就收視保證啦有佢無悶場

唯一想佢快D走真係得熊欣花

又無啦啦搵翻前女友唔知做乜9
好彩條女心水清知你係th溝唔到女先搵翻佢
又俾人拒絕左柒到

好鐘意佢對TOPAS說教
又同KAI講佢個笑話唔好笑
好真心
咁多季都無幾多個咁好人既女仔

屌 似喎
一路睇已經覺得熟口熟面

關星座咩事
Tupas唔係菲律賓人咩？混咩血.....
發花癲女猩猩先係印日混血喎
果位作者是咪搞錯鳥？

人哋話復合機會有50%
果個位真係黑人？那來的自信？

𠵱隻粉頭發情黑猩猩真係好惡頂⋯⋯
佢暫停其實不如完季換人啦

你見佢溝籃球佬個陣真係心諗那裡來的自信
人地都咁明顯拒絕你 重要係咁迫人 重要告白
傻撚左

最搞笑係佢見人同第二個好相處又偷睇又喊。
活係自己幻想世界入邊。
唔好唔記得邊個聽你喊苦喊忽重令你笑翻！
之後重反轉豬肚就係屎

初初都係覺得佢都係少女心姐
但由vivi 入住開始就見識到佢係痴9線

搵左好耐 好難搵...

輕井大波妹真係屌打東京大波妹

要聽埋主持個聲道
社長等阿夢返黎個度真係笑到仆街
係咁話社長望人地對波
同飲酒個度

係第幾集？我想睇多次但飛黎飛去都揾唔番

點解你可以咁識貨

佢同vivi 食飯影相果陣都𥄫人對波，ig 有張相都係影vivi 對波

條友真係好撚淫
咁多個season都無出現過一個咁撚猥瑣既人

仲要係自信撚

比個warning你
遲下佢會望住鏡頭笑
一影佢大頭要有心理準備

個社長其實係咪節目效果完全係人格唔正常 點解可以過左佢個篩選

咁佢可能真係有個錢
佢間公司係幾有諗頭既,係日本係有得做
不過我覺得一個諗住辭職既人可以比到幾錢你幫佢辭

唔明點解瘋狂鬧emika雞又唔會點鬧ryo
Emika就算係隨便 起碼兩個都係單身係玩家

話佢玩tupas都無當時人/housemate講過
兩個仲互相follow
Th本身啲情侶大部份都係拍一陣就散架啦
可能真係唔岩呢 兩個又後生又演藝圈

Ryo就隨便+特登去傷害鐘意佢既人喎
玩既仲係大家咁鐘意嘅vivi
係咪男人感情上仆街、性開放係無所謂d

係咪轉field先會搵佢間公司呢
行頭窄既話，全世界都知你連辭職都怕，點相信你工作能力

爭咩吖,兩個都係仆街
ryo都比人鬧到死啦
雖然TH 多數好快散,都無快成咁卦,佢兩個畢左業有冇一個月?
姐係好似至恩同翼牙咁,其實一開始已經睇得出至恩都唔係好愛佢,不過咁多觀眾壓力下先同佢表白,但都拍左年幾吖
可能tupas 太好仔大家覺得side 左姐

咁又真係唔清楚
但如果轉得field 更加無乜野需要顧慮啦

話時話社長間公司個業務... 第一次聽真係R撚晒頭, 原來有d咁既公司!

日本真係誇張到resign都要搵中介幫??

我都想知...好痴線 唔同文化真係唔同文化

連永野芽郁咁仙女都引唔住黑佢side晒tupas
佢player都唔好搞tupas啦，tupas咁好仔
如果佢留耐少少搞社長就啱晒

可能壓力真係太大

你講完我應該都會嚇親

咁如果睇番佢地成日因為工作自殺既又唔出奇,佢地職場文化係咁

tupas 真係幾正,佢表面好似好木獨,但你見佢同老闆好正經咁講咸濕笑話其實睇得出佢份人係幾玩得唔會悶
早早飛左愛華佢仲好
愛華係佢面前撩社長都睇到人火滾

我諗起某人既笑話
其實好撚可悲

但其實佢幫既野都好少
始終啲人係驚遞信開口講果一下
但呢間公司係要自己遞信 佢只係做後續收尾工作
要有market 應該係一條龍

日本人自殺旺季喺4月之後,因一般公司年結喺4月。電車站去跳軌都會選尾班車,因怕阻到其他乘客。嗰個責任心真係痴線以前日本職場文化喺一生一工,雖然依家唔同左,但個傳統根性總喺度

同唔鍾意emika player扮pure扮無辜，佢打扮行為撈味極重，識左社長無耐就駕輕就熟撩得幾自然，點無辜呀

可能佢覺得係講笑,但佢撩社長果下真係完全唔比面tupas,兩個arm arm 先係埋一齊你係條仔面前約人去playroom?如果係我即刻講分手

唔知係咪會幫佢地搵埋工?如果係就好D

各位知唔知Netflix 幾時有埋最後4集?

純粹講笑啫，就算幾咁姣婆遇著姿粉客，一晚時間都唔會發生啲咩啦。況且Tupas唔係第一日識Emika，係佢在場既公開場合講笑係無問題， 如果單對單同社長講就唔同講法

如果個時係EMIKA留底
換走隻非洲大猩猩嘅話應該幾有睇頭
好想睇YUME EMIKA兩隻鬥姣社長

新大波妹剩係識附和人

應該幾爆

bgnd第一pair
兩個性格都好好 一齊左都無離開間屋
都1－2個月就散
我覺得淨係唔再住埋一齊已經好大影響
唔知點解th唔似戀愛巴士咁可以咁多結埋婚

佢個concept令我諗起佐治古尼套寡佬飛行日記，但人地係周圍飛去唔同公司幫公司炒人加工作轉介

諗起牛肉事件 到而家都仲係好好笑

人地送俾個男嘅 一塊都唔留(?)定仲有少少 仲要唔問人真係唔啱
但佢嬲到喊又真係有啲好笑

佢完得咁快我估好快搞掂
俾一個月佢先

唔係話日本播埋第40集咩，我見Netflix 仲係36

戀愛巴士得7個人去到異地生活,日對夜對,好多時真係共患難,會真身感受到對方所有性格,所以回國後易d結婚。TH依家哩班都唔知一星期有幾多晚住喺House啦成日聽佢哋對答話好耐冇見對方

仲要翻譯
都要啲時間
我係估最耐一個月

好似食曬

呢件事真心on9
你可以嬲但唔洗嬲到喊咁on9囉
再講我係佢既都唔會為咗份牛肉嬲成咁囉屌
講兩句算撚數啦 成個小學雞咁

仲要話好油唔係好好食，諗返都覺得搞笑

條撚屌都比人串佢又話要練廚所以會咁煮野食比人食 但最後長期1點幾點先起身又唔煮野食 同前一季東京個集一開波條棒球友一樣得把口

重點仲要偷睇先樣衰

話說點聽到主持個邊既聲 揾左好耐先唔知點搞

右下角有得揀 字幕隔離嗰到就係

得呢d簡係唔係要裝插件先得

口述影像咪係

佢成個人根本撈味同風塵味極重，我同老婆睇都一致覺得，諗咁奇怪咁後生就咁既款，後尾你地講番原來佢係啤酒妹咁先明白

佢成日話人誤會佢，咁係因為你成日做呢d野令人誤會囉

但係唔係得日文聽沒得睇到佢地講咩既字幕

係阿 得把聲 冇字幕

麻由起碼對感情認真𠵱點都已經好過佢十倍

可惜社長愛大波
佢應該唔夠波路同奶夢揪喎

人同佢講重要話佢自己係到用唔同方法努力。
話佢自己學嘅唔係家常菜
心諗柒咗你就潛啦，咁多嘢講。
果然沒有最柒只有更柒。

最正係佢成班 friend 個 group叫自己 party girl
就係啤酒妹果班。所以撩仔真係經驗豐富
佢成日話打工果到咪係去球賽賣啤酒囉，
我都係睇 Reddit啲人搵到佢啲相先知。

下流賤格露出半個粉紅龜頭以為自己隱藏得好好
你個頭咁鮮色正常人都睇到啦戇鳩⋯⋯

梗係莧美和子最正
麻由認真咩 好似好快就睇中noah 明明noah性格

美和子拍到退出娛樂圈
麻由認真係指佢認定目標就會努力爭取。
咁佢係咁出擊都係一個對手，
起碼唔會唔清唔楚。麻由係對果個有興趣就果個。
雖然佢選擇對象就真係⋯⋯
但係佢拍過一次施4年到談婚論嫁先分手，
點都好過拍9次，最長年半。
重要次次都係隨便地開始勁快就完結咁啦。

見到tupas走真係覺得好可惜 emika呢隻為咗保住自己形象 呃鳩tupas 明明佢留低應該都會有發揮 tupas慘成condom仔

而家reboot最想換走：黑猩猩 奶夢同猥瑣社長

巴打係咪記錯人
美和子係第一輯個大波妹
依家係日本係好紅

啱啱睇完 個個都住到唔願走
初初以為輕井澤宿舍長係住得最耐嗰個 點知依輯亞曼仲癲
第11集住到46last一集

sor
之後引退果個係佑依子，
美和子係比工作人員胸襲。
自膠

亞曼耐得嚟重好慘
比人笑佢無作為、唔講嘢、酗酒etc
又比車撞想溝女又唔成功，好彩最後
重有佢同夏威夷果班人都好熟

佢柒事真係好多 踩滑板畀車撞真係
不過睇佢ig好似成兩年冇post過合照 係咪散咗

散咗十世

每個入TH既女佢都溝

佢係比Ms Costco搞到佢咁啫
又拖又乜之後同你講我哋係家人係朋友。
明明樣、人物、身材都唔錯，
但係次次都係：只差一點點～

仲有佢消防員志願應該真係作嘅

佢留响terrace house 咁耐都好似無考過消防員
對上一個想做消防員係唔係得哲也？

係。
咁但係佢係想做夏威夷消防員嘅。
雖然半田同佢傾完話佢其實係想開心做人先似係佢夢想之後佢就放棄咗考消防員

佢留係TH差唔多10個月 真係當嗰度係自己屋企
第一次溝女比條女撚鳩 話當佢屋企人
之後幾次都無疾而終 點知臨走前又比佢拎返個尾彩

睇住佢留咁耐真係好悶

啱啱睇完
勇氣好正